是日風向，唱衰香港等於政治暴發戶

先係分化港台，再屈佢地係政治暴發戶

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥主持行政會議前見記者，她指會致力維護基本人權，不願看到有人去外國「唱衰香港」。

林鄭月娥又回應周日的遊行，她形容是大致有序，特區政府尊重表達自由，警方亦表現克制，又指過去幾個月無論遊行人數多少，特區政府都用心聆聽，撤回逃犯條例修訂已直接回應訴求，至於其他訴求包括特赦被捕人士，因偏離法治原則難以辦到。

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

另外，今日五毛猛屌方仲賢

好多五毛分化臺灣香港民主力量
不要中計 。。。

推推推